邊個飯團都唔識拆？！

明明你都話有晒指示仲好清楚

但點解你仲要咁樣開

又冇人理我

回下你啦

好多謝你

唔好笑咩 我覺得好好笑

唔好笑

對唔住 原來係我笑點太低

睇漏咗你 你又咁好人理我

我都唔太識, 都係好似圖2咁

明明每次去日本都係食飯團做早餐

而家學識咪得 識拆易食好多

羊咩 我成日都睇你啲是日晚餐post架

次撚次跟足佢個指示拆都係爛鳩哂

Agger d標籤貼紙會痴住條紅線
利申 唔識開

really既

華御結易拆過7-11同ok果啲飯團